拿坡里4：0大勝羅馬無人講？ 以勝利致敬老馬

阿根廷拎多次世界杯就真係安慰啦

信美斯
睇下屆

今年a米天時地利人和

比人大炒 仲邊有人羅馬羅馬呀

晴晴呢？

失蹤人口

信美斯無用架
繼續出美沙個堆老馬翻生都救唔到

阿根廷就算全明星都廢啦

Maradona! This is for you!

信，今年美洲杯